我係app識左條女話自己係佛教徒...

大家喺交友App識，都算係幾好傾，佢一早講明自己係佛教徒，但佢講嘢正正常常，我都接受到，於是前排約佢出嚟見面...

一開始兩個人食飯，佢自己都未食嘢就擺啲食物喺枱，口唸唸唔知唸啲乜（當然我估係唸經）佢話係度「施食」。但有無可能係養鬼仔？ 呢度都有啲怪怪地...之後我哋周圍行下，佢突然講「我要做啲儀式，你俾五分鐘我」於是佢又唸啲唔知乜（細聲我聽唔清楚）雙手一路做啲一系列嘅動作！

最經典係到夜晚，我送佢返屋企，行到一條天橋。佢突然用手凌空一推，似想打一啲野（只有空氣）我真係嚇親！當時懷疑佢有精神病 其他途人都睇到佢呢個動作，大家馬上彈開。

究竟條女咩事？佢講嘢真係好正常

想幫佢性交轉運

下次應該會捉你入廟做祭品

條女係咪好大波？

佢話佢不會婚前扑野，轉運都無得轉

會唔會係咩邪教？

第一次見，目測係

揸下揸下每日祈福

落你降頭

玄天聖帝

大迷信痴線閪就唔好搞喇

佢打算揾鬼仔搞你
推熄你果三把火

試下認識下佢個人，認識下佢個宗教囉。唔對路咪走，又唔洗死嘅

肯定係泰國佛

信埋晒D咁野一定係低能

佛教同降頭又兩樣嘢嚟

佢扮佛教，但佢落你降

其實佢講嘢真係正正常常我都分唔清佢究竟乜料

App識架咋。條女職業正常，講野聯想唔到佢養鬼仔 但我都解釋唔到佢一系列既舉動

連婚都未必會結喎佢個款
早走早着

唔係扑野，係轉運
好認真的。

對住第一次出街既人都係咁樣 之後拍左拖咪仲麻煩 算啦上app再識過個啦

佛教徒同養鬼仔無直接關係架喎
你咁都聯想到

佢有冇扮曬野摸你膊頭同頭？

施食即係將食物施予比十方眾生 好正常好多佛教徒有做
不過你地係食素？
如果係我 我通常驚引起非佛教徒嘅誤會 好少會喺唔識嘅人面前做啲好長嘅儀式可能3秒鐘內搞掂

然後你話5分鐘做啲儀式同埋做一系列嘅動作我就唔清楚